而家開始明點解晚清要比人八國聯軍圍毆

細個聽果陣都覺得晚清幾慘
甚至有d可憐佢
但係而家
我開始覺得佢地係抵撚死嘅
中國人幾千年嚟都係咁戇鳩
自大到仆街
但係又唔打得
乜都要人遷就
就係唔遷就人
人地話佢唔啱
佢就話翻人唔啱
從來唔思考下自己嘅問題
人地好好地想同佢傾
佢就串到仆街
一係就傾掂數跟住反口

一路打呢編野都打到我燥
中共真係正臭雞嚟
快撚d滅國
屌你老母

話佢臭雞真係好貼切

出議反議正仆街